中大有冇正式學費收據？

有冇

無

有

咁大獲
點交去學資處

冇

入數紙？

睇你用乜方法交

e-banking saving account過數
得張print screen圖
冇statement

想問遲咗交學費係咪只需要比多＄200？

遲交學費有冇期限最盡去到幾時要交？

係你比人退學之前

垃圾學校黎，見份工都要比hard copy親自拎上山交

利申：見professor

下講真？

冇keep住入數紙咩

垃圾大學 btw學資處要單咩

有冇巴打試過冇交學費，佢會點？